兩名BLM女性示威者被一名黑人男性殺害

〔即時新聞／綜合報導〕美國非裔男佛洛伊德（George Floyd）之死，在全美引發「黑人的命也是命（Black Lives Matter）」抗議活動，佛州有2名女子因為參與示威互相認識，孰料卻雙雙被另1名非裔男子小格利（Aaron Glee Jr.）謀殺。

據《福斯新聞》報導，6月6日，曾在抗議現場發表演講的19歲女學生薩拉烏（Oluwatoyin Salau）失蹤；6月11日。75歲的志工西姆斯（Victoria Sims）從人間蒸發，警方隨後在格利家中發現薩拉烏被樹葉覆蓋的遺體，並於臥室沾滿血跡的床單下找到了死亡的西姆斯。

據了解，西姆斯平常會熱心地送食物給格利，而且由於格利本身沒有汽車，有時候她還會提供交通工具讓格利方便移動。西姆斯遭殺害的過程目前尚不清楚，但格利於法庭上詳細敘述了他姦殺薩拉烏的過程。

········

另類natural selection

fatcfatc左膠

well ...

其實係香港人唔太知實際情況

定BLM啲人真係咁on9

有時唔係話真係想針對d黑人...但係真係未見過黃種人比人直接射殺....

lm

Blm丫拿，抵死

19歲果條女都係黑人黎

大愛左膠醒未

兩個死者同兇手

抵撚死啊
呢d傻閪左膠早d被淘汰對美國係好事黎

左膠真心抵死

black lives matter

先姦，19幾新鮮

力架有無姦老野？

有睇過一篇嘢話有個亞裔老豆幫個尿道炎嘅女沖涼跟住政府因為呢樣嘢格硬接走佢個女，佢老豆唔肯，反抗俾差佬射殺
但唔知係真定流，淨係睇過中文冇fc到

左邊19 歲？

BLM係真係on9,好撚多黑人反到仆街

物競天擇 抵死既
冇捉去做性奴咪算係便宜左囉

19果個真係姦唔落

黑吃黑

見識小既五毛
縮返入你老母個西度啦屌你老母

黑人本身就冇問題
冇智慧嘅人類先係問題

唔好拉呀種族歧視架

BLM跟本就on9
學MJ漂白囉屌你
收中共勢力錢出黎搞事

唔係連登仔，所以唔係耆齡王，係 歧齡王

咁70果個？

你鍾意姦70咪俾你姦囉

今次無得屌白人喇掛

black-on-black crime

左膠表示睇唔到

左膠點撐好

對我咁好 有咩居心
Bitch 抵殺

班黑人比左膠騎劫場運動
已經玩大左

都唔另類
而家啲膠係完全改寫左
支那同黑鬼會係新世界嘅頂級物種
其他物種（包括人類）
如果唔反抗、受膠所限
將會慢慢淘汰

但係黑人佔左冇智慧嘅人類一大部份

u諗u啦成班傻仔

It doesn’t matter, black lives matter

唔好笑啦 香港港女以為同路人比啲所謂前線勇武巴呃鳩左 同人地以為自己友嘅黑人安全有咩分別 留下把口啦

BLM應該撐邊面

格利表示，他當時是在公車站遇見薩拉烏，提議讓她去他家洗澡並睡覺

啲左膠媒體有冇提？

因為黃種人老遠見到白人鬼佬就跪左係度啦

link入面有講
姦左幾日先殺

Black live fucker
Black live fucker

等於放隻狼係羊群，以為大家大愛啦，點知仆街反卓鳩你

黑人平權 但黑人自己都唔撐？真定假
到底係blm on9定係好似香港藍絲廢老+大波文搞事？

當20%中國人流架？

咩色人種都多架啦
如果唔係邊有blm示威

Free Aaron Glee Jr.
Black lives matter!

其實唔好怪人地歧視
黑人好多都犯罪先比人睇唔起
有時係唔抵幫
好心有決心改變人地對你種族睇法
自己唔好成日搞事先
仲要呢單係姦殺咁嚴重

好波 呢啲先係真正黑人

黑人俾人所謂“歧視”係有原因架

唔係點解會叫佢地力架

唔出奇
將心比己如果一個所謂黑人平權運動
出到嚟個結果係班黑人出嚟打家劫舍
呢啲直情就係倒米

mj漂白 wtf？？？？你認真定假膠

槍炮、病菌與鋼鐵

個白人婆婆好慘
對佢咁好但俾佢殺咗

//據了解，西姆斯平常會熱心地送食物給格利，而且由於格利本身沒有汽車，有時候她還會提供交通工具讓格利方便移動。西姆斯遭殺害的過程目前尚不清楚//

啲BLM已經係周圍冧像同打劫，如果你係黑人想平權，都唔會想人留低黑人淨係識打劫同破壞嘅形象啦，同埋BLM嗰堆好多都係白人嚟

中共策劃既BLM 反美計劃
#CCP ANTI USA

係我問返你真心定假膠

睇完受害者張相
我想問番疑犯
值得咩？

我都諗緊會唔會係有人好似抹黑香港抗爭者咁抹黑BLM

但係聽啲新聞多數都係conclude 佢地是on9 的

除咗police brutality , 我地真係不宜表態

take it with a grain of salt 算

有乜問題
Black lives matter又唔係all lives matter
死嗰兩個係白人的話唔應該報導
佢哋只係贖罪

黃種人係東亞病夫，怕事撚
點會突登搞大件事

點會醒 咪話係個別事件咁囉

真啊
BLM日日話人歧視歧視
但從來無人正視吓個原因

呢個回力鏢會唔會太致命

韓國人咪射鳩黑人囉
東亞最優質人種

啲力架做加速師力度唔輸俾雜總

BLM反而製造另類歧視（電視劇冇黑人就歧視，歷史人物唔理功過，只要係殖民主義時期就打倒），左膠太政治正確，令到黑人都反感，覺得佢哋借題發揮

啲美國左膠醒未
喺咪要燒到自己 就死先醒 好似啲藍屍咁

黑人女性特別易比黑人殺害

blm!

痴線...

左膠全部落地獄

反而個75歲婆婆睇落好後生

White lives no Matter

抵撚死！

係System嘅錯
成長環境導致更有犯案傾向

力架垃圾到 無受過教育
野蠻到

你諗下一班白人話要搞 BLM
搞到黑人個朵臭晒
你嬲唔嬲

75歲應該有仔女 佢嘅基因已經留傳咗 淘汰唔到

會唔會係開槍果個有問題多過俾人射果個有問題呢

想知班BLM有咩講

根本美國就一定要有警察
咁多潛在犯罪分子
個個有槍
冇警察好撚快變罪惡之都

所以咪一直咪有班黑人話黑人殺黑人最多囉

猩猩天性自相殘殺

Mj好慘，到而家仲有幾多人真心覺得佢係漂白同戀童

最期待嘅畫面

BLM:睇唔到 我唔知 唔關我事

東亞人 人地一個打十個啦

Fake News

black rape matter

連登仔慘d 成年都唔識fact check

被Looters、Tankies、Anarchists騎劫
啲政客又剩係掛住選舉唔係真心解決種族問題

fcd?

個殺手係咪種族歧視呀

19歲美女被黑人姦殺

其實個System 咪就係，製造BLM 之類ge 黑人之上主義出嚟，鼓勵佢哋對其他人種犯罪。比人拉左就話歧視黑人lor。 係咪好Systematic 呢!!

所以話 BLM真係on99 個個歐美KOL明星全部都第一時間衝出黎po ig以為自己好威 仲要大部份都係白人 黑鬼去死啦

正又助攻Donald trump

一定係黑人被逼先會殺人啦係咪呀左膠們

#OnlyBlackLivesMatter

開始回力鏢

白人左膠：我睇唔到，我唔知道

力架係過去作為奴隸嘅稱呼
BLM再on9 力架始終係純侮辱
唔好合理化呢件事

所謂嘅無智慧咪又係 單親+窮+街頭長大 造成
關人種撚事咩 係都關文化+環境事啦

2020年喇 仲講緊MJ漂白
無腦始終都係無腦

大量黑人犯罪
-> 大量單親家庭
-> 單親家庭嘅細路無人理 + 低學歷窮撚家庭
-> 細路識咗啲同樣單親 街頭長大嘅朋友
-> 為咗錢 係街頭跟大佬
-> 打家劫舍
-> 中出即飛/坐監
-> 另一個單親家庭誕生喇

黑人好撚垃圾

Black lives matter

依啲先叫平等
黑白雙殺

Milf

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好